<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<BasicProsthetics.label>Prothèses de base</BasicProsthetics.label>
	<BasicProsthetics.description>Comprenant la forme d'une jambe et combinant ces connaissances avec le travail du bois, vous pouvez maintenant fabriquer des jambes de bois et d'autres prothèses de base sur le lieu de fabrication.</BasicProsthetics.description>

	<Prosthetics.label>Prothèses simples</Prosthetics.label>
	<Prosthetics.description>Des études approfondies sur l'anatomie ainsi que des essais sur différents matériaux vous permettent à présent de fabriquer des prothèses simples.</Prosthetics.description>

	<Bionics.label>Bioniques</Bionics.label>
	<Bionics.description>En découvrant le concept des moteurs et des circuits miniaturisés, de nouvelles possibilités d'améliorations de prothèses vous sont disponibles.</Bionics.description>

	<AdvancedBionics.label>Bioniques avancés</AdvancedBionics.label>
	<AdvancedBionics.description>Améliorez les prothèses bioniques ordinaire avec du vancidium, afin de les rendre encore plus performantes.</AdvancedBionics.description>

	<SurrogateOrgans.label>Organes artificiels</SurrogateOrgans.label>
	<SurrogateOrgans.description>En approfondissant vos connaissances médicales, la création d'organes artificiels devient possible, afin de remplacer des organes détruits ou manquants.</SurrogateOrgans.description>

	<SyntheticOrgans.label>Organes synthétiques</SyntheticOrgans.label>
	<SyntheticOrgans.description>Des recherches poussées en nanotechnologie vous permettent de créer des organes artificiels incroyablement bien conçu.</SyntheticOrgans.description>

	<VancidiumRefineryTech.label>Vancidium et composants avancés</VancidiumRefineryTech.label>
	<VancidiumRefineryTech.description>Tandis que vous combinez différents matériaux, vous découvrez comment créer un matériau très léger, mais robuste, qui pourrait être utiliser pour fabriquer des prothèses de meilleures qualités. Vous pouvez maintenant fabriquer du vancidium au fondeur électrique, mais aussi assembler des composants avancés à l'établi d'assemblage !</VancidiumRefineryTech.description>

	<RibReplacements.label>Remplacement des côtes</RibReplacements.label>
	<RibReplacements.description>En découvrant le concept des distributeurs miniaturisés, vous pouvez envisager à les implanter dans des côtes.</RibReplacements.description>

        <BrainSurgery.label>Chirurgie cérébrale</BrainSurgery.label>
        <BrainSurgery.description>Permet d'effectuer des opérations chirurgicales sur le cerveau.</BrainSurgery.description>

	<AdvancedBrainSurgery.label>chirurgie cérébrale avancée</AdvancedBrainSurgery.label>
	<AdvancedBrainSurgery.description>Vous permet de fabriquer des implants cérébraux plus avancés et d'effectuer des interventions chirurgicales sur le cerveau.</AdvancedBrainSurgery.description>

	<BionicSpine.label>colonne vertébrale bionique</BionicSpine.label>
	<BionicSpine.description>L'anatomie de la colonne vertébrale humaine est ridiculement compliquée. Vous devriez probablement faire des recherches avant de jouer avec elle.</BionicSpine.description>

	<AdvancedBionicSpine.label>colonne vertébrale bionique avancée</AdvancedBionicSpine.label>
	<AdvancedBionicSpine.description>Vous voulez mettre une technologie encore plus complexe dans votre colonne vertébrale ? Prenez juste le temps d'étudier les subtilités de la colonne vertébrale.</AdvancedBionicSpine.description>

	<BionicWarfare.label>guerre bionique</BionicWarfare.label>
	<BionicWarfare.description>Utiliser la bionique uniquement de manière pacifique pour remplacer des membres manquants semble être un réel gâchis. Utilisons-les comme armes ! Débloque les armes de mêlée bioniques.</BionicWarfare.description>

	<AdvancedBionicWarfare.label>guerre bionique avancée</AdvancedBionicWarfare.label>
	<AdvancedBionicWarfare.description>Vous avez goûté du sang et maintenant vous en voulez plus.</AdvancedBionicWarfare.description>

	<ExoskeletonSuits.label>exosquelettes</ExoskeletonSuits.label>
	<ExoskeletonSuits.description>Utilisez une technologie motrice de pointe absolue et la connaissance de l'ergonomie pour comprendre le concept des exosquelettes et le reproduire avec les humains. Permet la production et l'installation de combinaisons exosquelettes.</ExoskeletonSuits.description>


</LanguageData>
